轉唔轉工好？

本身做緊agent狗，就黎到一年，岩岩有間financial printing公司出Offer叫我做 in house hr，去唔去馬好？人工加我幾千蚊

你想唔想轉in house?
計埋commission 應該人工少咗先係架？
除非你meet唔到數

公司轉左玩法，拉高個target，趕絕我呢D過到數少少既人。我做落覺得無理由跑一世數，淨係識請人